Het oude gent hen shillin, een' ze zie hiertoe' ze kregen zo veel, ze wilden meer; maar 'e nam één van hen bij de schouder en was graag 'im welke stappen, tot de partij van hen wegging cussin'."
Ik dacht dat met deze omschrijving vind ik het huis, dus na het betalen van mijn vriend voor zijn informatie, ik begon voor Piccadilly.
Ik had een nieuwe pijnlijke ervaring; de Graaf kon, was het duidelijk, de massa-vakken zelf.
Zo ja, werd de tijd kostbaar; want nu had hij een zekere spreiding, kon hij, door te kiezen voor zijn eigen tijd volledige undetected.
Op Picadilly Circus ik ontslagen mijn cabine en liepen westward; boven het Junior constitutionele kwam ik het huis beschreven, en ervan overtuigd was dat deze was de volgende van de schuilplaatsen georganiseerd door Dracula.
Het huis zag eruit alsof het was lang untenanted.
De ramen waren bedekt met stof en de luiken .
Alle kaderprogramma was zwart met tijd en uit het strijkijzer de verf hadden meestal geschaalde afstand.
Het was duidelijk dat tot onlangs was er een grote aankondiging-plank voor de balkon; zij had echter geschat wegslijten, de asdrager die steunden zij nog.
Achter de reling van het balkon zag ik er enkele losse kaarten, wier ruwe randen zag wit.
Ik heb een goede deal te hebben kunnen zien, de aankondiging-board intact, zoals het zou wellicht hebben gegeven aanwijzingen op de eigendom van het huis.
Ik herinnerde me mijn ervaring met het onderzoek en de aankoop van Carfax en kon ik niet maar denk dat als ik kon vinden de voormalige eigenaar er misschien sommige middelen ontdekt van de toegang tot het huis.
Er is momenteel niets te hebben geleerd van de Piccadilly kant, en niets zou moeten gebeuren; dus ging ik naar de achterzijde om te zien of er iets kan worden verzameld van dit kwartaal.
The Mews actief waren, de Piccadilly huizen die hoofdzakelijk in de bezetting.
Ik heb één of twee van de grooms en helpers die ik zag rond als zij konden mij vertellen iets over het lege huis.
Een van hen zei dat hij gehoord had onlangs genomen zijn, maar hij kon niet zeggen wie.
Hij vertelde me echter dat tot zeer onlangs was er een aankondiging van "Te koop", dat misschien Mitchell, zonen & Candy, het huis agenten, kan me iets vertellen, als hij dacht dat hij herinnerde zich de naam van deze onderneming op het bord.
Ik wilde u niet al te enthousiast of te laat mijn informant weten of guess teveel, dus ik hem op de gebruikelijke wijze, ik wandelden .
Nu was het groeiende schemering en de herfst nacht dicht ging, dus ik heb geen tijd verliezen.
Vernam het adres van Mitchell, zonen & snoep van een directory op de Berkeley, ik was snel op hun kantoor in Sackville Street.
